暴龍機好玩程度你點排????????????

我3>1>4>2

all rubbish

4既步數太多
3代雖然好玩但問題好多
仲要易輕機
最慘就係冇save系統
4既品質就最好
未玩過2同1既美版唔評論
4有隻行迷宮我覺得都唔錯

試過袋住部3係褲袋玩滑梯 之後噠一聲一下靜電成個進度無撚左

3既ver2同 ver3仲要下下5000步上落

日版4落超市掃人啲條碼好過癮喎

之前有部3既小妖獸版
唔知係有bug定咩次次打第二次大佬會hand機
之後會冇哂save

3好記得手有刀隻兔難打到仆街

3代有部機機身好多紋
跟住係用屬性打嘅！
超好玩

日版04
可以碌barcode出數碼暴龍所以果陣攞哂屋企啲書逐本碌

咁癲

3版第一代最好玩

04美版V4最好玩
細個玩到四週目之後唔見咗
依家又買唔返

第一代 又情意結
又唔洗用卡咁麻煩

行迷宮果部勁食電 玩幾日就收皮

小學試過02機拍汽水機八達通之後收左皮

行迷宮果部真心正，仲可以戴係手出街玩

3 可以碌卡

比老母扔左一大半

我係比人扔哂
嗰陣部部都有好齊架

都估到02無人鐘意

02隻老虎機game玩到3格想抽咩都控制到

港行第二代第二版最好玩

港行02透明版 > 港行03透明版 > 日水03真紅蓮騎士獸版 > 港行04雙裝甲版 > 日水04火神獸版 > 其他

4最好玩 但每隔幾個月就出新一代真係好仆街
小學雞lur到屋企人買一部已經好難 轉個頭就見d fd揸住部金剛武神 我就仲係火神獸

一定係磚頭同超龍

無線做得太快啫
人地日本一個禮拜一集做成年
無線就一日一集兩個月播哂

點解冇人係電話上面重製數碼暴龍機 應該唔難寫呀

以前玩d機郁唔見哂 最鐘意04 係咁入code

突然唔記得咗大過3ds LL嗰部係用嚟做乜，以前拎埋出街

以前玩04 鎧甲加魯魯獸個部
同埋有兩部係戴上手玩 銀色機身 舊版係黃色制新版係黑色制 呢兩個都有買但當年其實唔知咩黎
有無巴打可以搵得番

仲有部透明藍色揭蓋的！應該係05機黎

仲有部戴係手度嘅第五代都幾好玩

02第三代幾正，同時用帝皇龍加奧米加

日版無咩點玩
美版就
01麻麻地
02個進化系統有d煩,不過v3有得2v2幾特別
03就有d難度,要玩配卡,刷卡速度,v3仲要玩火水風林剋屬,不過大部分v3打度最終boss個陣都係會死機嘅
04就最多獸,爆機後可以繼續儲圖鑑
比我排就 03>04>02>01

宜家大個左周圍搵返d暴龍機,都儲左到段時間
有無巴打有又想放?換機都ok

係唔係d-spirit 1代 & 2代

透明我估係雷燈

銀色機身戴上手玩應該係d-spirit 1代 & 2代
透明藍色揭蓋就應該係雷燈了

第一代即係...機械暴龍獸(原色)+熊仔獸+安杜魯獸
似係講緊動畫個D喎

粒電渣姐
可以頂到1個月架

冇儲開美版
轉左玩日版同養育機了
美版又貴又難搵仲要成日玩玩下輕機
細個好又玩過晒咁制
手頭上得返部03ver1同04ver 1
呢排都係玩x抗同磚頭機居多

係

第2定第3代可以用膠條chok電令到部機即時整左一隻bug龍出黎

我想收大門大果部
有無人有

上淘寶睇下，幾平

偶而都會收下日版
有無巴打有呢2部機，搵左好耐 美版04差佢一部就齊

靈動ic

04第二代係咪冇金剛武神